對男人講嘢態度真係要好謹慎

最近有啲屋企嘢煩緊，老公問多兩句
我就用咗有啲唔耐煩嘅語氣應佢
「我啱啱咪講咗xxxx囉」
係有啲唔耐煩但絕對無發脾氣/兇佢
跟住條友立刻眼濕濕然後爆喊
最後都係要自己氹返

利申從來對佢態度好好語氣都好溫柔
好彩5分鐘內氹得返佢笑喊住話我係衰人整喊佢就知無事

唉捉蟲入屎忽臭鴨

喊😱😱😱
會唔會有其他事

你都入開佢屎忽
唔怕啦

無，佢不嬲都係喊包

樓豬係基佬（1仔）

Wow,小有嘅性格

你未氹返我呀衰婆！

咁最後互射左幾多次？

GAY

問過奶奶，佢話老公係識咗我之後先咁爛喊應該係揀我嚟恰

咁係好事，佢軟弱個面正係俾你睇，真愛

下次再喊就影低比你d朋友睇下

Ching同我一樣都係咁諗，所以點都係要氹

你老公喊係因為後悔當年點解唔同條仔結婚

Sad for you ,加油

知道就好啦衰女人！